吳業坤「靠毒」脫貧 屋邨仔升呢住千萬貝沙灣豪宅

最近吳業坤經常出沒貝沙灣，原來他已經搬到這裡入住。貝沙灣一個細型單位市值千八萬，月租也要三、四萬，如果月入沒有七、八萬真的很難應付開支。

坤哥十級跳，上年由樂富屋邨仔搬到大圍私樓，近日再搬到去貝沙灣住客，.由窮小子變小富豪，全因識撈世界。他喺呢行靠「毒男」形象上位，拍戲keep住曝光率， 縱使每一次都被人指戲屎，但都能成功造就話題讓大家討論。亦都因此令自己有多些登台商演機會，有指坤哥早期識得自己mark實客戶，等客戶有騷可以直接contact他，騷錢可以自己晒。加上依家他的騷價在短短幾年入面大幅調整，坤哥於是很快就可以入住到貝沙灣。

哥乜撚，人叫哥佢叫哥

連登又登到坤狗住貝沙灣

全因識撈世界

10級驚嚇

偽毒

連燈

論扮傻同刷鞋真他冇人夠佢勁

識撈？

好撚好撚燈，個個俾呢度屌完都紅到仆街

真係要多謝連登仔

唱歌麻麻 又唔靚仔 做戲屎

點解會紅左

爬得有幾高 跌得有幾重
坤狗慢慢爬上去啦

百看不厭

坤哥得個樣搵到食

好似話高層好鍾意佢㗎嘛

連登效應

大家可唔可以燈下我？

租定買

一定唔止
我公司請鄧穎芝唱一首苦情人再抽下獎都九萬幾
坤哥最少十萬一個show

仲記得森美串佢著公仔衫抄雪糕筒

叻仔
好波

無敵

連燈仔之前唔係插佢得罪人多稱呼人小咩

bobby係微博突登post相祝佢生日快樂
得連登仔先覺得佢比人串緊

燈仔講野你都信

岩岩坤哥又出現係電視 人緣不知幾好 on9先覺得佢得罪多人

係
其實坤哥同大塊田同bobby係好撚fd

之前又狂串坤哥
究竟係點

之前全部為左做效果

為左套戲有幾難明
佢兩個好錫坤哥
坤哥仲成日上佢地度食飯

嘩屌 班垃圾咁好搵架

連登仔真係盡顯香港人特性 牆頭草兩邊擺 前果排先屌到坤狗啪啪聲 話佢唔撚識做人 依家就話佢識上位

如果係唔鍾意個人 成個廠會冇人理佢 仲點會又串又笑咁 仲要佢仲上到大塊田屋企拜年

屌佢老母佢係咪出碟都叫kwan gor 藝名黎？

成個po好大浸硫酸味

今日又俾人燃了

坤gor萬歲

啱啱東張西望又見到佢比人屌

坤哥比歐陽震華串

真係上連登勿認真
之前連登有個post話坤哥冇禮貌
得罪咗bobby阿田

唔只呀 BOBBY係上海有個舞台劇 特登邀請坤狗單拖去 兩條友仲去打邊爐
新年又去阿田屋企拜年

連登仔: 佢地不和

個PO入面我搵撚晒證據證明佢地係FD 有幾條傻閪仲係咁兜

連登仔愈反愈有

求下連登仔話我係垃圾

住到佢窮

連登唯一無法燈紅的就是連登仔

呢樣真 仲比人屌我坤狗fans
連登仔真係對人唔對事

坤哥有錢，靚仔，大隻，有才華，仲要不停食女，又好難怪其他人葡萄佢既

三年後應該會上埋神台

今次真係要多謝高登先

剛剛食飯係茶記睇東張西望見到佢個訪問真係冇眼睇
比人撚狗咁撚都識笑 真係係好識撈

唔好玩啦 邊有樣

肥貓都自認小演員

大歌星

你個死垃圾

唔該話返我,thx

供唔供得起呀?

好撚酸 佢跌落黎個日 你可能都釘撚埋蓋啦

望下自己先啦

東張西望主持係ig tag佢
#有一班好錫佢又鍾意玩佢既前輩

魔咒大成功

連登廢青又輸一分

舊/連登仔可唔可以反下我 我都想住貝沙

做下棋子真係唔緊要~ 宜家住貝沙灣un un 腳咪乜都爽晒囉

又食好西又住貝沙,連登仔每天對住砲腦話人偽毒
對家就每晚換女屌

垃圾，你一世冇位上架喇

你地俾心機屌多兩年 坤哥應該好快係中半山有幾個單位........

come on
多啲多啲，唔好停

後生揾到唔儲多啲錢，唔紅就食得屎，咪真係當自己係劉華先得架。

香港無明星

你地班連燈仔日屌夜屌
屌到人地紅撚左喇
你地知唔知醜呀！

吳業坤（英语：James Ng Yip Kwan，1990年4月18日－）

原來佢依家先28歲 我諗依家真係無乜人有能力唔靠父幹 可以30歲前住到貝沙

講佢2個fd仲要比連登仔插

林溢欣

你都係垃圾

佢屋企係單親既 老豆好早唔理佢地
所以佢依家都算比左好環境屋企
不過唔知佢係租定買
應該九成係租
佢個妹好似做緊記者 搵唔多

又幾勁喎

六月好似係佢表姑姐喎
都算有人照住

坤仔上世係咪拯救過世界
今世咁好福報

偽人真好搵，早知做諧星都死入去做

唔係咁易
起碼都要紅到一首歌先啦

90後單親 要養埋個妹同媽
撈到咁算好勁
tvb人工出名低
依個年代做歌手 又冇人買碟

坤哥算好樣啦 ，起碼留厚陰，唔靚仔都加好多分
又夠高大外表唔錯，歌藝演技都唔掂，
入娛樂圈都得既有人支撐著，有少少命都唔難彈起

坤哥咩學歷

原來貝沙灣都只係1800萬
咁其實同岀面私樓差唔多

黃祖藍都得兼唔駛唱歌

坤哥個樣都好過金鐘麥當勞果班啦
佢又捱左咁耐，捱得到咪有出頭囉

王祖藍有才華，佢讀過演藝學院又有天份

垃圾坤

歌手而家都唔係賣碟賺錢啦
係為知名度然後登台，拍廣告
D明星有左知名度後都好少唱歌啦

要比經理人公司抽一半以上

無可否認既，佢扮人有一手
又有急才

搵1千萬我唔介意比佢抽500萬呀

最細 3房好似3千up

貝沙有好多期 有獨立屋 果啲成億都有
最細既好似係6期定1期(唔太肯定) 有400幾至600幾呎 睇網依家好似嗌緊千零萬

無論做咩都好 最確要目標明確 肯捱住向前行
當坤哥俾人笑偽毒 王祖藍俾人笑做米奇隻狗 的士陳俾人笑無人識
人地未必想象到有日大富大貴 但好肯定佢地仲肯繼續唱歌/做演員 先至有今日

眼紅就會反

的士陳同gem 都係搵人仔發達
坤哥2015先撈起 仲未上大陸已經十级跳左
真心想知點做到

連登仔係時候吹奏下坤哥啦

的士陳靚仔過坤哥，跳舞又好過坤哥，係應該發達既
真心想知坤哥係點做到

你地班友不嬲見高就拜,兩頭蛇標準
平時又踩港女拜金,住公屋比人睇唔起點點點

人地公屋單親靠自己,你地又唔鐘意
唱得好無聽/做戲做成點,都叫盡自己力做,每人各有喜好
見人多女鐘意又話九公食女,偽毒,都係罪名
鄭俊弘咪直情星級食家

人地多女鐘意,咪就係D女鐘意佢個type囉
唔通鐘意你班M記正常樣,日日仇呢個踩果個既葡萄拎咩

好想比連登仔咀咒全家

所以人地根本係玩
連登仔就當人真係不和

坤哥愈黎愈掂
你班連登仔仲係碌撚咁

單係佢養埋全家 單親家庭 一母一妹
帶佢地脫貧
一個人比香港人笑同屌
都頂硬上
理得佢貝沙灣定馬灣
一個九十後已經好難得
香港藝人有幾多個九十後？
佢仲要係讀asso. 大學都冇讀

連登仔？上連登罵戰比人屌兩句。都拍哂鍵盤 扯哂蝦啦。行出門就碌撚咁
屌就識屌呀
屌完就算 人地好既地方學都唔學
維園班阿伯香撚哂 第時都仲有你地接班

成班撚樣淨係識負評
人哋有女有錢有樓有成就
你望下你自己

最好笑呢班葡萄友成9日屌港女點拜金,點睇唔起人法
但自己呢就做到十足十,睇人唔起,話人憑乜 五十步

莫欺少年窮呀

由佢剩係得youtube channel擺歌追佢追到依家
都唔算係fans 佢出咩歌有留意下咁
佢未紅個陣 真係除左知佢係巨聲幫同埋眼鏡起霧同毒都無其他
佢有歌都係擺youtube channel
後尾紅左自然登佢開心啦 上面話高登連登幫佢真係講得岩
你做藝人想俾人圍住你黎屌 都唔想連屌你都費時甚至搵唔野屌你

坤哥加油！！

你會發大達